元朗同天水圍西鐵站要人！！！大量防暴狗

街坊快！！！

push

街坊

推

出

推！！！！街坊！！！！！

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

好多狗 唔夠街坊
快

街坊出黎喇！！！

番緊黍 錦上路落得唔得

快呀

Push

快

三罷

兆康有row row

呢個係天水圍

咬撚住唔放

點都唔好入黎呀

屯元天都好多狗巡站

唔夠人

巴士啦

好多狗查袋

狗出沒注意

街坊LOOK 屌狗

唔夠街坊

20人黎緊

岩岩有個人做做下直播比人拉左...

有睇，好撚痴線

gogoggo

去

10:16
元朗站 即時！

天西拉左個手足，告藏有攻擊性武器

cls

好多黑社會 大家小心

有位手足做做下直播被拉

拍片都拉

西鐵站而家由警黑接管，小心上落

唔夠人呀！

錦上路站兩架狗車到左

唔好西鐵番

一定要放晒所有 gear，先好再行呀

錢冇可以搵翻，自由冇就等收皮。

天西巴打直播被人拉咗

所有巴絲一定要冇 gear 呀

即刻去屌狗

街坊裝

街坊屌狗救後生

屌那星，721又唔撚見班狗嚟

天水圍西鐵站有個拍live既同學仔叫吳家俊俾黑警拘捕左

其實而家啲狗起地鐵站想捉人
係想告啲人邊條罪？

一路live佢自己俾狗（防暴）檢查搜身
之後個便衣就話要拘捕佢

唔洗告 捉你返去48個鐘都夠玩

警察濫捕實錄 快back up

天水圍街坊

冇架，班狗只係想捉人番新屋嶺施以酷刑

話你遊盪就搞掂啦

兆康屯門都要

屌你老母

係kelvin ng
比黑警用警棍打跌部電話即時被捕

鳩拉人啦屌

急要街坊

天西狗走左

輕鐵站大量狗等候

岩岩屌走左天盛個班狗

屯門西鐵 有狗

Tui

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

去咗下面輕鐵站

拉人都比個藉口呀屌佢老母
又非法集結？阻差辦公？

拉人果班

中[img]

被困東涌

屯門元朗天水圍都有狗 會check袋 手足小心

兆康站

冇裝唔洗驚 搵位hea一晚先

小巴巴士的士行路

天西咩情況 過緊去行街

即刻掉頭返出去荃灣葵芳美孚旺角觀塘揾市區巴士啦

仲要打龍通，犯嚴重傷人變告暴動罪

真係屌佢LM!

天水圍輕鐵站都有Po
我一個月唔購物

兆康站好多人被捕

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

阿仔係邊～東涌爸爸係度～唔洗同我講仼何野，有大床有靚3着

推啊

???

Push.

搜咗啲咩出嚟

寶琳都有狗

街坊屌緊

雷射筆

多唔多人

鐳射筆呀屌

推。

Diu 跟撚到大西北

輕鐵站都有好多！

元西各出口都有狗

大家要小心呀

721 想搵隻狗都冇
今日 成街都係食屎狗

天西重有無狗？

大撚把

兆康站仲有好多

Go

想圍捕？

元朗咩野事要人？
唔先講清楚咩事前，怕去了反而自己出事

有兩車狗增援

天西

阿仔有需要搵我！

不過防人之心不可無，我都唔知點證明我係真爸爸

你都唔好亂信人！！！

元朗市區得唔得 巴士翻緊

巴士安全D

應該ok 我淨係見到元西有狗隻

謝謝

一堆狗喺西鐵站入面
頭先全部人都check晒
而家企撚晒喺度唔知等乜

天水圍站要人

元西得堆門口狗喺度呃OT

天水圍輕鐵站 22:44

屯門站小心

果個有睇 冇屌狗淨係搵到支筆冇照狗
冇事

兆康仲要唔要人？？？

兆康站一堆紅藍燈向出面行緊

天西站咩情況？

其中一個係咪你老母

衝呀 出去呀街坊

推 推

我覺得班狗主力應該唔係拉人
我估係有人報警驚人攪閘機設施之類...

Thz 手足

謝狗

街坊幫拖

屌佢老母一落西鐵站一大堆人迎接我哋 手足們小心小心

兆康好少人 小心

推啊 街坊！一齊！

天耀出口好撚多

元朗市入面冇事 岩岩行完

佢地係要咁撚串嘅我地要比佢地更多人

元西有防暴

圍返佢地啦

帶面粉咪大獲

去緊兆康

街坊裝去緊

天西依家咩環境

去緊天西 加油呀街坊

拆咗輕鐵佢！！！

係咪kelvin ng佢有鐳射筆俾姓謝定唔知鄭嘅反黑狗屈

仆街岩岩防暴突然沖過黎 差啲人 踩人

天西 高危人唔夠唔好衝動

天西啱啱被狗追左一鑊，冇人被捕

食糖水啦

落左天耀出口 但好大班 唔夠人

食糖水啦 撚狗啦

好多狗

天西可以出，有街坊

依家西鐵站有人嘈緊

街坊出動啦，撚狗

推啊 街坊出嚟

頭先好似拉左個(?)

天西好危險，50隻防暴，入埋村

快 天西

要人

天西咁多夠 唔好衝動呀 等街坊夠腳先

元西 軍裝入左月台

元西有無街坊團

渣緊車去天西，要唔要接仔

街坊幫拖，多人無咁危險

想天西班狗走 去天水圍警署幫佢裝修咪得

暫時無事 佢地企係西鐵站唔知做乜撚

多街坊係站外，要走嘅人都係天西站內

天水圍街坊好波！

11：05

朗屏冇事

要

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

無街坊 我到咗 點知咩都無人

朗屏有一面有事～有一面冇事～

少到無朋友 yoho數落都得十個

朗屏請行a-c出口

屌咪係 咁點幫先

元西人太小

地下 我坐輕鐵 黎 好空wo地下

元朗喎 點同🥴🥴🥴
然元朗自己住緊既人都唔落黎撐
要人地幫佢地出聲
就知元朗無撚得救

有無元朗街坊

有 少囉

元朗多狗冇街坊

朗屏a-c有狗～

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

天西C出口街坊圍緊狗狗

可能等東涌果批返黎

屌咩 我啱啱落車屌左班po兩句黑社會冇人幫拖
一個女人仔淆底閃走左啦

元朗西鐵站B,F出口有防暴

天水圍好似係係C出口
撚緊狗

2317兆康

落緊

天西重好多狗？

五十隻最少 係哂c出口

即係落輕鐵個到？

好散 我行過場商門口果啲應該都係 你自己執生

西鐵站上面 三面圍緊狗

搭輕鐵走撚左啦
諗住大大幫屌會有手足和應下點知一個都冇真心淆架

唔係啊 中間果個 姐係上電梯連儂牆果個

知邊到了

元朗 我自己都覺得 對唔住 住元朗嘅手足

翻緊元朗 去邊好

數極商場都得六個

唔好去西鐵站

天水圍幫手圍下狗 唔知會有咩事 但幫左手先

天水圍仲洗唔洗街坊 出緊黎

出到就出 我係現場 唔知有咩事會發生

咩環境

同問，d狗重係C出口？

天西又多三架狗車

危險嗎？因為有親人一個女仔係荃西搭緊番黎

小心佢地輕鐵站上黎，會反包返D同C出口之間既街坊

朗屏自動敗走

Same 一個女仔番緊去

出到既街坊就出啦 起碼多人幫手屌下先

有街坊圍緊，d狗應該唔得閒查人

萬事小心

［分析］如果大家要搞機場見到狗就驚⋯⋯

831太子重現721元朗啊
明明靜坐都好多人今日圍屌狗就一個都冇
係咪想下次係防暴狗入西鐵打你啊

而家咩環境

k76個邊好似有幾架狗車入緊去

搭經鐵影唔切相

準備去天西，有冇現場巴絲匯報下情況

天西如何？

隻鬼比人捉到，之後攞委任証出黎

元朗有巴打嗎？

周永勤喺天西

手足請搭96x出市區

元朗站仲有狗

企晒喺度唔知做乜

周永勤話 佢地黎係要保護市民..

而家圍住左一個疑似休班警

天水圍手足要平安!

現場屌緊佢

咁癲

屌佢老母左膠周永勤

５０隻狗以上

佢由保皇變左膠

屌 7撚到

問佢係咪比何生兇完轉死性

忍唔住笑左

pishhh

可能一來選舉近了 二來良心發現 畢竟佢以前係自由黨 唔算太保皇

選舉近了

現場依家點？

天西地下有狗車

天西周永勤做緊中間人 不過氣氛仍然緊張

天西發現便衣狗

天西現在點？

就算係以前
佢同泛民都叫有得討論
唔同班建制玩對立
（除左原住民議題）

你話佢算左膠
但係自第一次有狗係天西捕人番屋企
佢次次大型示威完佢都有係天西罰企

天西如何 想出去救屋企人

好多街坊係橋到，站入面唔知

咁佢自己係原居民 支持原居民無可厚非

不過我怕黑警陣間以為佢泛民 拉埋佢 咁天水圍就連唯一一個敢行出嚟嘅區議員都冇埋

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

元西仲有？

天西狗打到個女仔瞓低左

好大慘叫聲

屌你老母黑警死全家

有區議員都咁喪

爆頭？

有兩架防暴車去緊元朗天水圍 唔知最後會去邊

比人爆頭之後有鏡頭影住完全唔提自己係警察

又想封埋天水圍站？

位置

天水圍西鐵站

天水圍都對恃
應該好快開波

天水圍有冇記者

呢個位佢地有冇得走
驚有手捉比人拉

周永勤而家係真心想做好區議員份工
講真天水圍真係得佢一個次次行出黎
仲要比我地啲手足屌 佢都扮聽唔到
有次發夢出去撞到佢 佢都叫我小心睇路
除咗佢以前係跟發叔之外
佢嘅言論 行為都唔認為佢出賣我地嘅手足

Cable

立場

街坊請出動 大家小心

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

人地敢行出嚟 手足就唔好屌人啦 be humble

呢個最重要，無人講

We connect 多一個保皇都無壞
佢唔出賣手足可以唔割

佢唔係保皇啦 比人威脅退選

元朗西鐵站現場情況？

雖然好明顯係選舉近了先會出黎做野
但起碼有做野
btw有冇人同佢爭?

有一個巴打同佢爭

何妖

天水圍有位巴打戰鬥力好撚強

大約20隻防暴，最近半個鐘都無手足返黎(K出口)

果個手足唔戴口罩踢拖咁前
一拉肯定拉佢先

好撚嬲d街坊

好撚癲 一路揮手一路屌一路面向前面後退

要支援嗎？定係都冇手足經依度番？

有冇仔女英勇奶野

到依家都未見手足，已經過左8個字

睇住尾班車時間

元朗可以直接放棄，我留左晌嗰度接近一粒鐘都係得幾個街坊傻等接放學，然後都無手足返黎，就算多幾個街坊都無乜用

完全冇人出？手足can be anyone

點勁法?

有人，街坊大約20個

天西原來好多街坊，站出面都好多

話說岩岩係咪有個便衣落單

元朗嘥鳩氣

比心爆頭嗰個？

我都好想幫⋯ 仲喺長青公路未塞到岀去

元朗除左驚黑警仲要驚埋白衫，都正常既

俾個踢拖巴打捉住嚟打
唔知係咪上面講果個

咁又係，係正南邊圍隔離

其實都有十幾個街坊守左係到成個鐘，無手足返係咪代表可以走先

元朗班狗個個放低盾係到玩緊電話

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

賤種遊乃強係天西到 from 立場live

游乃強現身天水圍西鐵站

仲有無狗？返緊屋企

仲係大約20隻，佢地無郁過

咩住國旗袋嗰個?

小心呀游奶強來左 有古怪

手足小心 白衫

佢地應該黎幫黨鐵睇站

小小事要用到警司 小心呀

警司處理呢d事？

721，唔見人
831，打市民

口號

輕鐵得唔得😂有無逗你

條友俾我完全封鎖左
佢噏乜鳩?

係正條撚屌面前講 特別有意思

遊乃強喺天西

輕鐵個邊無去，我係k出口

佢地話小心游奶強同白衫

立場有live自己睇

話說你係咪到?

唔係現場 喺屋企

自己一個驚驚

絲打係元朗站？

係啊

輕鐵個邊都有狗

準備收隊，趁依家走

咁跳車的士算雖然唔想幫襯dc9

巴打又知

快手，班狗走緊

我係個站周圍行緊

辛苦哂

見到個南亞仔

天水圍不嬲多南亞仔

天水圍站小心…唔好退得太後，投先退到去落輕鐵過左奇華個個位…好危險，驚散唔切

走左未，出口關哂

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

真係唔係你?

散左唔好再去現場手足

咩意思 有鬼定有手足比人拉左

天西咁多cam 仲有咁多手足口罩都無

的士緊

即有防暴

天水圍有人係地面落左單俾狗圍